MX5300 5GHz無問題 2.4GHz顯示無網絡

尋日突然2.4變左無網絡, 一堆只能連2.4既Device用唔到
想問下有無人知點解會咁? 有無得搞?

另問, 知唔知換貨難唔難?
因為搵唔到Linksys代理
打客服問, 又好似好神秘咁唔話地址我知
重點係... 點解客服係大陸口音

如果你屋企仲有一堆只能連2.4既Device, 建議你disable AX mode 先

但問題係, 點解2.4ghz 手提連都上唔到網?
突然變成咁咋喎, 好古怪

你disable左未

我咦家返緊工~ 我夜少少試

因為唔想做伸手黨, 而又唔識OFF個AX Mode
問左客服, 佢話將D WIFI轉做WPA2 = Disable個AX mode

原來我一直都係咁SET
最後佢教我2.4用Channel 11, only 20Mhz
但都係唔得

傻左就重開機喇

5GHz 都要disable AX

或者你可以試下一野直接disable 5Ghz wifi 先

重開左無限次~ 客服都話好奇怪
That's odd, because if 2.4Ghz is down the 5Ghz will be down too
但事實係~ ... 真係一個得一個唔得
佢唔太信咁

reset / 更新fw
唔得就上代理換

唔可以關5g
另外，其實off左ax都一樣

已同客服溝通, 應該係壞左2.4G天線
要成部拎去換~